愈反愈紅 一人一句屌柒LIHKG

我先
LIHKG 好快收皮！

邊有人會用LIHKG 表演十連！

1

2

3

4

5

想去黑洞？

為咗幫LIHKG 高登仔愈反愈紅定律 是必須的

6

7

8